無頭無掌童屍 腰纏繩索綁青山海底鐵柱

【本報訊】一具六至七歲、無頭、失去雙掌及前臂的赤裸小童屍體，昨被發現綑綁於屯門青山發電廠伸出海岸70米輸煤帶的橋躉海底鐵柱下，死者身體已發脹，警方接報到場大為緊張，發現童屍身體雖無表面傷痕，但因腰纏麻繩及綁於橋躉柱上的結是一個死結，認為案件有可疑，交屯門警區重案組接手調查。 記者：周鴻熙、陳偉良

法醫初步檢驗童屍後，估計死亡時間已有數天，由於屍身嚴重發脹，不能以肉眼辨別是男童還是女童，估計年齡約在六至七歲，而身體無表面傷痕，今日將剖屍檢驗以確定死因。

漁民在橋躉發現

現場為龍鼓灘踏石角青山灣發電廠，上址範圍很大，沿海邊一公里都屬發電廠範圍，雖屬私人地方，但每逢假日均有不少釣魚人士潛進發電廠的碼頭垂釣，而距離碼頭另一端約一公里位置，設有輸煤帶，有一條70米長輸煤帶伸出海岸。
昨下午4時許，有漁民駕船駛經輸煤帶對開海面釣魚，赫見輸煤帶的橋躉鐵柱下有人形物體在水面漂來漂去，於是駛近查看，證實不是「公仔」或死魚，於是報案。
陸警和水警分別到場，消防員奉召協助，水警小艇隊人員駛艇靠近查看，竟發現是一具身材細小的屍體，更令他們愕然是屍體無頭及兩條前臂也失去，全身赤裸。屍體的腰部纏住一條麻繩，麻繩長約三米，另一端則綁於橋躉鐵柱，且綁了一個死結。
在消防員幫助下，水警人員解開死結將屍體移離橋躉，本欲就在原來的輸煤帶橋躉抬上岸，但因存在危險，最後決定在發電廠的碼頭登岸。屍體被搬上碼頭後，日照猛烈，警方恐影響搜證工作，稍後屍體再被移近發電廠擺放。
法醫官晚上到場檢驗後，懷疑死者是一名小童，暫時難分辨男女性別，死者除失去頭顱及兩條前臂外，身體則無表面傷痕。

打樁咁...

屌你老母, 2006年

等睇又話無可疑

屌 唔好意思 睇錯見唔到2006
Sorr
唔知邊個push出嚟

Blocked

對唔住呀點del po

嘩 就咁睇文字都覺得好邪
係咪唔知邊個仆街修d咩大法
又細佬仔又無頭無手 仲要海底綁死結
CLS

但因腰纏麻繩及綁於橋躉柱上的結是一個死結，認為案件有可疑

2006年所以有可疑

黑警又做野

而家綁手綁腳果啲無可疑
係因為知道邊個綁定佢地綁？

睇下內文會唔會死

去站務台

樓主食屎啦 回乜撚嘢帶

old news is so 唔識串

呢d叫打人樁，即係活祭

拉
old news

拉 06年

好奇06年個陣有冇拉到人